<resources>
    <string name="app_name">Washer</string>
    <string name="app_name_display">WASHER</string>
    <string name="google_maps_key" templateMergeStrategy="preserve" translatable="false">AIzaSyBRop6_RztxsuXASY-CftdFtMwAuFbG2Q4</string>
    <string name="conekta_key" templateMergeStrategy="preserve" translatable="false">key_SwHV7ybQx64daTopMTQhZrw</string>
    <string name="title_activity_login">INICIAR SESIÓN</string>
    <string name="init_string">-</string>

    <string name="add_car">AGREGAR VEHÍCULO</string>
    <string name="error_invalid_email">EL CORREO ELECTRONICO ES INVALIDO</string>
    <string name="error_invalid_password">LA CONSTRASEÑA ES MUY CORTA</string>
    <string name="error_incorrect_password">CONTRASEÑA INVALIDA</string>
    <string name="error_field_required">TODOS LOS CAMPOS SON REQUERIDOS</string>

    <!-- Strings related to Main -->
    <string name="log_in_button">INICIAR SESIÓN</string>
    <string name="register_button">REGÍSTRATE</string>
    <string name="logo">LOGO</string>
    <!-- Strings related to Login -->
    <string name="log_in_title">INICIAR SESIÓN</string>
    <string name="hint_email">ejemplo@mail.com</string>
    <string name="hint_password">Contraseña</string>
    <string name="forgot_password">¿OLVIDASTE TU CONTRASEÑA?</string>
    <string name="cancel">CANCELAR</string>
    <string name="ok">LISTO</string>
    <string name="save">GUARDAR</string>

    <!-- Strings related to Forgot Password -->
    <string name="forgot_password_description">Introduzca su correo electrónico y le enviaremos un enlace para restablecer su contraseña.</string>
    <string name="recover_password_button">RESTABLECER CONTRASEÑA</string>
    <string name="forgot_password_title">OLVIDASTE TU CONTRASEÑA</string>

    <!-- Strings related to Create Account -->
    <string name="create_account_title">CREAR CUENTA</string>
    <string name="next">CONTINUAR</string>
    <string name="title_activity_create_account">CREAR CUENTA</string>
    <string name="hint_phone">Telefono</string>
    <string name="hint_repeat_password">Confirmar contraseña</string>

    <!-- Strings related to Create Account Personal -->
    <string name="hint_name">NOMBRE</string>
    <string name="hint_lastname">APELLIDO</string>
    <string name="image_description">Imagen Usuario</string>

    <!-- Strings related to Create Account Payment -->
    <string name="hint_cardnumber">NUMERO DE TARJETA</string>
    <string name="hint_cardCVV">CVV</string>

    <!-- Strings related to Map -->
    <string name="hint_location">UBICACION</string>
    <string name="outside">Lavado Exterior</string>
    <string name="outside_description_left"> -Carrocería\n -Rines</string>
    <string name="outside_description_right"> -Llantas\n -Cristales</string>
    <string name="outside_description_bottom">No se requiere estar presente durante el servicio.</string>
    <string name="outside_description_bike_left"> -Carrocería\n -Rines\n -Asiento</string>
    <string name="outside_and_inside">Lavado Interior</string>
    <string name="outside_and_inside_description_left"> -Carrocería\n -Rines\n -Cristales</string>
    <string name="outside_and_inside_description_right"> -Llantas\n -Aspirado\n -Limpieza de habitáculo</string>
    <string name="outside_and_inside_description_bottom">Se requiere abrir el vehículo al inicio y cerrar al término del servicio.</string>

    <string name="arriving_in">Llegando en: </string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <!-- Strings related to the Service -->
    <string name="looking">Buscando lavador</string>
    <string name="accepted">Llegando en: 15 min</string>
    <string name="on_the_way">De camino</string>
    <string name="started">Terminando servicio en: </string>
    <string name="finished">Terminado</string>
    <string name="canceled">Tu servicio fue cancelado</string>
    <string name="notify_accepted">Tu servicio fue aceptado</string>
    <string name="notify_started">Tu servicio ha comenzado</string>
    <string name="notify_canceled">Tu servicio fue cancelado</string>
    <string name="notify_finished">Tu servicio ha terminado</string>
    <!-- Strings related to Menu -->
    <string name="menu_button">Menu</string>
    <string-array name="menu_options">
        <item name="payment_title">PAGO</item>
        <item name="billing_title">FACTURACIÓN</item>
        <item name="history_title">HISTORIAL</item>
        <item name="cars_title">VEHÍCULOS</item>
        <item name="promos_title">PROMOCIONES</item>
        <item name="help_title">AYUDA</item>
        <item name="be_part_of_team">SE PARTE DEL EQUIPO</item>
        <item name="configuration_title">CONFIGURACIÓN</item>
        <item name="about_title">Acerca de</item>
    </string-array>

    <string name="payment_title">PAGO</string>
    <string name="billing_title">FACTURACIÓN</string>
    <string name="history_title">HISTORIAL</string>
    <string name="cars_title">VEHÍCULOS</string>
    <string name="help_title">AYUDA</string>
    <string name="be_part_of_team">SE PARTE DEL EQUIPO</string>
    <string name="configuration_title">CONFIGURACIÓN</string>
    <string name="about_title">ACERCA DE</string>
    <!-- Strings related to Payment -->
    <string name="add_card">Agregar</string>

    <!-- Strings related to Billing -->
    <string name="name">NOMBRE</string>
    <string name="rfc">RFC</string>
    <string name="address">DIRECCIÓN FISCAL</string>
    <string name="change_data">EDITAR DATOS</string>

    <!-- Strings related to Help -->
    <string name="report_problem">Reportar un problema con el último servicio</string>
    <string name="services">Servicios</string>
    <string name="account">Cuenta</string>
    <string name="payment">Pagos</string>
    <string name="how_to">Como usar Washer</string>

    <!-- Strings related to Configuration -->
    <string name="edit_account">EDITAR CUENTA</string>
    <string name="log_out">DESCONECTAR</string>
    <string name="change_image">CAMBIAR FOTO</string>

    <!-- Strings related to About -->
    <string name="about">Washer para lavar tu auto</string>

    <!-- Strings related to Summary -->
    <string name="summary_title">Resumen</string>
    <string name="summary_description">Resumen del servicio</string>
    <string name="evaluation_description">Evalua tu servicio</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="error_sending_review">Error al enviar la evaluacion</string>
    <!-- Strings related to errors -->
    <string name="invalid_email">Correo electronico invalido</string>
    <string name="invalid_password">Contraseña invalida, debe ser al menos 6 caracteres de largo</string>
    <string name="invalid_password_dont_march">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="error_registering_user">Error al registrar un usuario nuevo</string>
    <string name="error_logging_in">Error al iniciar sesion</string>
    <string name="error_reading_service">Error al leer servicio</string>
    <string name="expiration_date_month">MM</string>
    <string name="expiration_date_year">YY</string>
    <string name="payment_unavailable">Pagos no disponibles</string>
    <string name="error_credit_card">Error con la tarjeta de credito</string>
    <string name="error_processing_payment">Error agregando la tarjeta</string>
    <string name="edit_card">EDITAR TARJETA</string>
    <string name="information">VER INFORMACIÓN</string>
    <string name="space">&#032;</string>
    <string name="status_changed">Cambio de estado</string>
    <string name="delete_alert">Seguro que deseas eliminar?</string>
    <string name="edit_car_title">EDITAR VEHÍCULO</string>
    <string name="error_editing_car">Error editando vehículo</string>
    <string name="billing_name">NOMBRE O RAZÓN SOCIAL</string>
    <string name="RFC">RFC</string>
    <string name="billing_address">DIRECCIÓN</string>
    <string name="no_credit_card">Agrega una tarjeta de credito</string>
    <string name="error_reading_user">Error al leer el usuario</string>
    <string name="error_logging_out">Error cerrando sesion</string>
    <string name="name_and_lastname_missing">Nombre y apellido son necesarios</string>
    <string name="error_adding_car">Error agregando vehículo</string>
    <string name="no_cleaners">No hay lavadores cercanos</string>
    <string name="price">$%s</string>
    <string name="user_name">%1$s %2$s</string>
    <string name="add_later">AGREGAR LUEGO</string>
    <string name="mising_values">Faltan valores</string>
    <string name="no_location_service">Esta aplicacion no puede funcionar sin la ubicacion habilitada</string>
    <string name="error_on_cancel">No se puede cancelar en este momento</string>
    <string name="service_started">Tu servicio comenzo</string>
    <string name="service_accepted">Tu servicio fue aceptado</string>
    <string name="add_payment">AGREGAR</string>
    <string name="error_firebase">Usuario fue creado. Experimentamos problemas con el servidor</string>
    <string name="error_setting_favorite_car">Error al seleccionar vehículo favorito</string>
    <string name="service_taking_long">Lavador esta tomando mucho tiempo</string>
    <string name="service_taking_long_message">Deseas cancelar?</string>
    <string name="wait">Esperar</string>
    <string name="platesExample">0000 AAA</string>
    <string name="init_date_string">00/00/00 00:00 AM</string>
    <string name="phone">Telefono</string>
    <string name="legal">Legal</string>
    <string name="vashen_web">washer.mx</string>
    <string name="copyright">Copyright</string>
    <string name="terms_and_conditions">Terminos y Condiciones</string>
    <string name="privacy">Politica de Privacidad</string>
    <string name="software_license">Licencia de Software</string>
    <string name="copyright_info">Loren ipsum</string>
    <string name="terms_and_conditions_info">Los datos anteriores son recabados por Comunicación I &amp; M S de RL de CV, con domicilio ubicado
en Bosque de Granados 75-6, Bosques de las Lomas, CDMX 11700, México. , a través de su
Departamento de Recursos Humanos, área responsable del tratamiento de sus datos personales. Sus
datos personales serán utilizados para las siguiente finalidades:
• Proveer los servicios requeridos por usted.
• Informar sobre cambios o nuevos servicios que estén relacionados con el contratado o
adquirido por el cliente.
• Dar cumplimiento a las obligaciones contraídas con el cliente.
• Evaluar la calidad de servicio.
• Realizar estudios de mercado, Cuantitativos y/o Cualitativos, Video reportes, Gráficas, etc.
• Realizar estadísticas sobre hábitos de consumo de servicios integrales de publicidad,
Nombres Comerciales, Diseños, Estrategia de comunicación, etc.
• Obtener y elaborar cotizaciones de servicios.
• Cumplimentar órdenes de compra.
• Contratación de personal.
• Efectuar Pagos.
Para las finalidades señaladas en el presente aviso, podemos recabar sus datos personales
Cuando usted nos los proporciona directamente.
Cuando visita nuestro sitio de Internet.
Cuando usted utiliza nuestro servicios en línea.
Cuando objetemos información a través de otras fuentes permitidas por Ley,
Cuando nos la proporciona un tercero a solicitud de Usted.
Los datos personales que recabamos de forma directa cuando usted mismo nos los proporciona por
diversos medios, ya sea porque participa en nuestros promocionales o nos da información para que
le prestemos algún servicio. Los datos que obtendremos pueden ser entre otros: nombre completo,
domicilio, teléfono (fijo y celular), fax, correo electrónico, fecha de nacimiento, clave única de
población, registro federal de contribuyentes..
Los datos personales que recabamos cuando utiliza nuestros servicios en línea son nombre,
domicilio, teléfono (fijo y/o celular), fax y correo electrónico. En caso de no contar con la
información solicitada no estamos en posibilidad de contactarlo para cotizarle Servicios
Conceptualización y Producción Multimedia ni brindarle el servicio como usted lo espera.
Nos comprometemos a no transferir su información personal a terceros sin su consentimiento, salvo
las excepciones previstas en el artículo 37 de la Ley Federal para la Protección de Datos Personales
en Posesión de Particulares, así como a realizar esta transferencia en los términos que fija esa Ley.
Nos comprometemos a que los mismos sean tratados bajo las más estrictas medidas de seguridad
que garanticen su confidencialidad, de conformidad con lo establecido en el artículo 9 de la Ley
Federal para la Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares, requerimos su
consentimiento expreso para el tratamiento de sus datos personales sensibles por lo que le
solicitamos indique usted a continuación si acepta o no el tratamiento:
Consiento que mis datos personales sensibles sean tratados conforme a los términos y condiciones
del presente aviso de privacidad.
NOMBRE_______________________________ FIRMA_____________________
Usted puede dejar de recibir mensajes promocionales por teléfono fijo o celular si usted se
comunica al número telefónico 55 2905 9388 al Departamento de Recursos Humanos de
Comunicación I &amp; M S de RL de CV y solicitar se aplique la baja correspondiente del sistema
automatizado y de manera inmediata se procederá a efectuarla.
Asimismo usted puede dejar de recibir correo postal publicitario, si usted se comunica al número
telefónico 55 2905 9388 al Departamento de Recursos Humanos y solicitar se aplique la baja
correspondiente del sistema automatizado y de manera inmediata se procederá a efectuarla.
También usted puede dejar de recibir correos electrónicos con promocionales si usted se comunica
al número telefónico 55 2905 9388 al Departamento de Recursos Humanos de Comunicación I &amp; M
S de RL de CV. y solicitar se aplique la baja correspondiente del sistema automatizado y de manera
inmediata se procederá a efectuarla.
Usted tiene derecho a ACCEDER a sus datos personales que poseemos y a los detalles del
tratamiento de los mismos, así como a rectificarlos en caso de ser inexactos o incompletos;
cancelarlos cuando considere que no se requieren para alguna de las finalidades señaladas en el
presente aviso de privacidad, estén siendo utilizados para fines no consentidos, o haya finalizado la
relación contractual y/o de servicios o bien oponerse al tratamiento de los mismos parafines
específicos.
Los mecanismos que se han implementado para el ejercicio de dichos derechos son a través de la
presentación de la solicitud respectiva, la cual debe contener los requisitos de previstos en la Ley
Federal para la Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares, ante el Departamento
de Recursos Humanos de Comunicación I &amp; M ubicado en Bosque de Granados 75-6, Bosques de
las Lomas, CDMX, 11700, México. , el cual resolverá su petición en los términos previstos en la
Ley Federal para la Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares, su Reglamento y
los lineamientos publicados por el Instituto de Acceso a la Información y Protección de Datos
vigentes al momento de dicha solicitud. Para mayor información comunicarse al Departamento de
Recursos Humanos de Comunicación I &amp; M S de RL de CV. al teléfono 55 2905 9388.
Usted podrá RECTIFICAR en todo momento el consentimiento que nos ha otorgado para el
tratamiento de sus datos personales, a fin de que dejemos de hacer uso de los mismos. Para ello, es
necesario que presente su petición y sus anexos, en el Departamento de Recursos Humanos de
Comunicaci´øn I &amp; M S de RL de CV., el cual resolverá su petición en los términos previstos en la
Ley Federal para la Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares, su Reglamento y
los lineamientos publicados por el Instituto de Acceso a la Información y Protección de Datos
vigentes al momento de dicha solicitud. Para mayor información comunicarse al Departamento de
Recursos Humanos de Comunicación I &amp; M S de RL de CV.
En todo momento, usted podrá CANCELAR y REVOCAR el consentimiento que nos ha otorgado
para el tratamiento de sus datos personales, a fin de que dejemos de hacer uso de los mismos. Para
ello, es necesario que presente su petición y sus anexos, en el Departamento de Recursos Humanos
de Comunicaci´øn I &amp; M S de RL de CV. , el cual resolverá su petición en los términos previstos en
la Ley Federal para la Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares, su Reglamento y
los lineamientos publicados por el Instituto de Acceso a la Información y Protección de Datos
vigentes al momento de dicha solicitud. Para mayor información comunicarse al Departamento de
Recursos Humanos de Comunicaci´øn I &amp; M S de RL de CV al teléfono 55 2905 9388.
Usted tiene derecho a OPONERSE al tratamiento de sus datos personales que poseemos, mediante
la presentación de la solicitud respectiva, la cual debe contener los requisitos de previstos en la Ley
Federal para la Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares, ante el Departamento
de Recursos Humanos de Comunicación I &amp; M S de RL de CV, , el cual resolverá su petición en los
términos previstos en la Ley Federal para la Protección de Datos Personales en Posesión de
Particulares, su Reglamento y los lineamientos publicados por el Instituto de Acceso a la
Información y Protección de Datos vigentes al momento de dicha solicitud. Para mayor información
comunicarse al Departamento de Recursos Humanos de Comunicación I &amp; M S de RL de CV.
Le informamos que sus datos personales pueden ser transferidos y tratados dentro y fuera del país,
por personas distintas a Comunicación I &amp; M S de RL de CV. , en este sentido su información
puede ser compartida con Empresas relacionadas con la producción Multimedia, para que le
otorguen información, publicidad y promocionales relativas a la Producción Multimedia y a la
publicidad.
Nos comprometemos a no transferir su información personal a terceros sin su consentimiento, salvo
las excepciones que a continuación se enlistan, así como a realizar esta transferencia en los términos
que fija la Ley Federal para la Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares.
• Cuando la transferencia esté prevista en una Ley o Tratado en los que México sea.
• Cuando la transferencia sea necesaria para la prevención o el diagnóstico médico, la
prestación de asistencia sanitaria, tratamiento médico o la gestión de servicios
• Cuando la transferencia sea efectuada a sociedades controladoras, subsidiarias o afiliadas
bajo el control común del responsable, o a una sociedad matriz o a cualquier sociedad del
mismo grupo del responsable que opere bajo los mismos procesos y políticas internas;
• Cuando la transferencia sea necesaria por virtud de un contrato celebrado o por celebrar en
interés del titular, por el responsable y un tercero;
• Cuando la transferencia sea necesaria o legalmente exigida para la salvaguarda de un interés
público, o para la procuración o administración de justicia;
• Cuando la transferencia sea precisa para el reconocimiento, ejercicio o defensa de un
derecho en un proceso judicial y
• Cuando la transferencia sea precisa para el mantenimiento o cumplimiento de una relación
jurídica entre el responsable y el titular.
Si usted no manifiesta expresamente su oposición a que sus datos personales no sean transferidos se
entenderá que ha otorgado su consentimiento para ello: No consiento que mis datos personales sean
transferidos en los términos que señala el presente aviso de privacidad.
NOMBRE_______________________________ FIRMA_____________________
En virtud de que trasferiremos datos personales sensibles, requerimos de su consentimiento
expreso, de conformidad con lo que establece el artículo 9 de la Ley Federal para la Protección de
Datos Personales en Posesión de Particulares, por lo que le solicitamos nos indique si acepta esta
transferencia: Consiento que mis datos personales sensibles sean transferidos conforme a los
términos y condiciones del presente aviso de privacidad.
NOMBRE_______________________________ FIRMA_____________________
Nos reservamos el derecho de efectuar en cualquier momento modificaciones o actualizaciones al
presente aviso de privacidad, para la adecuación tanto de reformas legislativas como preceptos
reglamentarios, aplicaciones de lineamientos y criterios que emita el Instituto Federal de Acceso a
la Información y Protección de Datos, o la dependencia que llegare a aplicar y regir la materia de
mérito, las políticas internas o los nuevos requerimientos para la prestación y ofrecimiento de
nuestros servicios y/o Estas modificaciones estarán disponibles al público a través de los siguientes
medios:
1. Anuncios visibles en nuestros centro de atención a cliente.
2. Folletos disponibles en nuestro centro de atención a clientes.
3. En nuestra página de Internet www.ideaymedia.tv
4. Se lo haremos llegar al correo electrónico que nos ha proporcionado.
Como usted lo sabe los cookies son archivos de texto que se descargan automáticamente y se
almacenan en el disco duro del equipo de computo del usuario al navegar en un página de Internet
específica, que permite recordar al servidor de Internet algunos datos sobre el usuario, entre ellos su
preferencia para la visualización de las páginas en ese servidor; por otra parte como usted lo conoce
las web beacons son imagines insertadas en una página de internet o correo electrónico que puede
ser utilizado para monitorear el comportamiento de un visitante, como almacenar la dirección IP del
usuario, duración del tiempo de interacción en la página, el tipo de navegador usado, entre otros.
Por tal motivo le informamos que Comunicación I &amp; M S de RL de CV. NO utiliza cookies y web
beacons para obtener información personal de usted. Si usted considera que su derecho de
protección de datos personales ha sido lesionado o por laguna conducta de nuestros empleados o
nuestras actuaciones o respuestas, presume que el tratamiento de sus datos personales existe alguna
violación a las disposiciones previstas en la Ley Federal para la Protección de Datos Personales en
Posesión de Particulares, podrá interponer su queja o denuncia correspondiente ante el Instituto
Federal de Acceso a la Información y Protección de Datos, para mayor www.ifai.org.mx
Para mayor información acerca del contenido del presente AVISO DE PRIVACIDAD INTEGRAL
usted puede acudir al Departamento de Recursos Humanos de Comunicación I &amp; M S de RL de
CV., en el domicilio ubicado en Bosque de Granados 75-6, Bosques de las Lomas, CDMX, 11700,
México. al teléfono número 55 2905 9388. o al correo electrónico info@ideaymedia.tv</string>

    <string name="terms_alert">Al utilizar esta aplicacion aceptas los terminos y condiciones de uso en la pagina http://www.washer.mx</string>
    <string name="privacy_info">Loren ipsum</string>
    <string name="software_license_info">Loren ipsum</string>
    <string name="error_deleting_car">Error borrando vehículo</string>
    <string name="error_sesion">Error de sesion</string>
    <string name="wish_cancel">Deseas cancelar?</string>
    <string name="user_block">Usuario bloqueado por error en tarjeta</string>
    <string name="cancel_with_charge">Cancelar en este momento incluye un costo, estas seguro que deseas cancelar?</string>
    <string name="requesting">Pidiendo servicio…</string>
    <string name="menu">MENÚ</string>
    <string name="back">ATRAS</string>
    <string name="confirm">CONFIRMAR</string>
    <string name="x">X</string>
    <string name="email">EMAIL</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="restricciones">Restricciones</string>
    <string name="restricciones_info">No se puede dar servicio en centros comerciales. \nSe requiere autorizar la entrada al lavador en zonas residenciales. \nSi el vehículo está demasiado sucio no se puede dar servicio.</string>
    <string name="ubicaciones_info">Arboledas\n Club de golf Hacienda\n  Valle Dorado\n Satélite\n  Santa Mónica\n Cuautitlán Izcalli\n Col. Roma\n Col. Condesa</string>
    <string name="precios_info"><b>Moto</b>\nExterior: $35\n\n
        <b>Auto</b>\nExterior: $55     \u0009Exterior e Interior: $65\n\n
        <b>SUV</b>\nExterior: $65     \u0009Exterior e Interior: $75\n\n
        <b>Camioneta</b>\nExterior: $90     \u0009Exterior e Interior: $100\n\n</string>
    <string name="ubicaciones">Ubicaciones de Servicio</string>
    <string name="precios">Precios</string>
    <string name="efectivo">Efectivo</string>
    <string name="tarjeta">Tarjeta</string>
    <string name="copiar">Copiar</string>
    <string name="codigoPersonal">codigo</string>
    <string name="promocionesTitulo">Promociones</string>
    <string name="agregar">Agregar</string>
    <string name="codigoPromocionExplicacion">Dale a tus amigos credito por probar Washer. Tu obtendras $100 pesos de credito por cada amigo que utilice tu codigo.</string>
    <string name="errorAgregandoCodigo">Hubo un error al agregar el codigo</string>
    <string name="errorCodigoUsado">Este codigo ya fue utilizado</string>
    <string name="errorCodigoExpirado">Este codigo ya expiro</string>
    <string name="errorUbicacion">La ubicacion actual no es valida para el codigo</string>
    <string name="errorCodigoNoExiste">No existe el codigo</string>
    <string name="errorLeyendoPromociones">Hubo un error al leer las promociones</string>
    <string name="pagoEfectivo">El precio a pagar es de %s</string>
    <string name="copiado">Copiado</string>
    <string name="actualizar_titulo">Existe una nueva actualizacion</string>
    <string name="mensaje_nueva_version">Descarga la nueva version</string>
    <string name="invalid_phone">El telefono debe de ser de 10 digitos</string>
    <string-array name="vehicles_types">
        <item>Moto</item>
        <item>Auto</item>
        <item>SUV</item>
        <item>Camioneta</item>
    </string-array>
    <string-array name="vehicles_colors">
        <item>Azul</item>
        <item>Rojo</item>
        <item>Morado</item>
        <item>Verde</item>
        <item>Negro</item>
        <item>Blanco</item>
        <item>Rosa</item>
        <item>Naranja</item>
        <item>Amarillo</item>
        <item>Gris</item>
        <item>Plateado</item>
        <item>Purpura</item>
        <item>Cafe</item>
        <item>Dorado</item>
    </string-array>
    <string-array name="vehicles_brands">
        <item>Acura</item>
        <item>Alfa Romeo</item>
        <item>Aston Martin</item>
        <item>Audi</item>
        <item>BAIC</item>
        <item>BAJAJ</item>
        <item>Benelli</item>
        <item>Bentley</item>
        <item>Beta</item>
        <item>Bimota</item>
        <item>BMW</item>
        <item>Buick</item>
        <item>Cadillac</item>
        <item>Can-am</item>
        <item>Carabela</item>
        <item>Chevrolet</item>
        <item>Chrysler</item>
        <item>Dinamo</item>
        <item>Dodge</item>
        <item>Ducati</item>
        <item>Ferrari</item>
        <item>Fiat</item>
        <item>Ford</item>
        <item>Gasgas</item>
        <item>GMC</item>
        <item>Harley-Davidson</item>
        <item>Honda</item>
        <item>Husqvarna</item>
        <item>Hyundai</item>
        <item>Infiniti</item>
        <item>Islo</item>
        <item>Italika</item>
        <item>Izuka</item>
        <item>Jaguar</item>
        <item>Jeep</item>
        <item>Kawasaki</item>
        <item>Keeway</item>
        <item>Kia</item>
        <item>KTM</item>
        <item>Kurazai</item>
        <item>KYMCO</item>
        <item>Lamborghini</item>
        <item>Land Rover</item>
        <item>Lincoln</item>
        <item>LML</item>
        <item>Maserati</item>
        <item>Mazda</item>
        <item>McLaren Automotive</item>
        <item>Mecatecno</item>
        <item>Mercedes Benz</item>
        <item>MV Agusta</item>
        <item>MINI</item>
        <item>Mitsubishi</item>
        <item>Nissan</item>
        <item>Peugeot</item>
        <item>Polaris</item>
        <item>Porsche</item>
        <item>Quadro</item>
        <item>RAM</item>
        <item>Renault</item>
        <item>Sachs</item>
        <item>SEAT</item>
        <item>Sherco</item>
        <item>Smart</item>
        <item>Subaru</item>
        <item>Suzuki</item>
        <item>Tesla</item>
        <item>Toyota</item>
        <item>Triumph</item>
        <item>TVS</item>
        <item>Volkswagen</item>
        <item>Volvo</item>
        <item>Vyrus</item>
        <item>XPA</item>
        <item>Yamaha</item>
    </string-array>
    <string-array name="context_menu_items">
        <item>Editar</item>
        <item>Borrar</item>
    </string-array>
    <string-array name="months">
        <item>01</item>
        <item>02</item>
        <item>03</item>
        <item>04</item>
        <item>05</item>
        <item>06</item>
        <item>07</item>
        <item>08</item>
        <item>09</item>
        <item>10</item>
        <item>11</item>
        <item>12</item>
    </string-array>
</resources>
